如果自覺慢慢咁習以為常嘅，覺得攰嘅人，入嚟聽返呢首歌

每次feel到自己就嚟變返港豬個時，就會聽返呢首歌
每次d畫面都浮返曬出嚟，男人老狗都忍唔住喊

光復香港 時代革命